iu買bra記

以下故事及角色純屬虛構

唔駛開2個post嘅

樓主痴撚左線

圖報兄 病發？

死癲佬

好撚癲

同隔離post有乜分別

留名待J

冇

你痴撚左線

BTW第一次入樓主Post唔會多圖到lag機

咁多字點睇

出文未

終於都因愛成狂

得對腳係到劣下劣下 我點打飛機
埋牙啦嘛

咁快埋牙，重有大把野想玩

一開始睇以為今次終於玩波波
點知去到後面又係腳交
圖報兄腳膠?

波波下集玩

我係腳膠就一定

不知幾正常

又出文，今次都好正